# Bertille - Semaine 68/5 - Latinx
Tchiki boum - Niagara
Chapeuzinho Vermelho - Os Tincoãs
Cariñito - Los Hijos del Sol
Deixa a gira girar - Os Tincoãs
Cha-cha - La Femme
Nanã - Polo & Pan
Baianá - Barbatuques
Vapo Vapo - Mandragora
Mexicali - Polo & Pan
DÁKITI - Bad Bunny & Jhay Cortez
Pepas - Farruko
Baja y Suda - Clara! y Maoupa Mazzocchetti
